太撚爛口比女友嫌棄

小弟係一個地盤佬，每日唔撚講粗口唔柒舒服。我每次同條女講野都加撚咗好多粗口，佢成日屌鳩我低俗地盤佬，又唔撚同我分手。可能貪我月入50k。

琴日我同條女扑野, 我揸緊佢對大波波嗰陣，佢個閪窿突然收緊，搞到我碌鳩射撚咗。

我唔小心講咗:「你個死臭閪咁好屌，唔做雞真係哂撚哂。」

條臭八婆嬲撚左我，話月經到要去買m巾，一腳伸撚左我去大西洋,bra都未戴番就出咗門口,截都截唔撚住。

而家點撚算好,屌佢老母，死港女。

臭你又奶

你quit 完u 再唔溫書 仲係日日上連登開膠po 就可能要quit 多第二次

我地盤佬冇u讀

好自為之

你又溫成點

有冇同人舔閪呀

好撚臭，奶尼做咩，都係自己d精

梗係沖完涼未扑之前舔

地盤佬唔撚識野 SOR9LY LOR

向好嗰方面諗
可能佢係聽你話走去做雞呢

0分重作

你都幾癲

唔夠dinner哥咁撚din

自己早泄又發條女老脾

霸氣多左D，應該少返D